關蛇又炒騰訊，又有澳門派錢，又收港共4000，而佢捐比入獄義士

100蚊？

記得樓主捐咗5000

關sir同卡碧衡
邊個柒啲？

連接失效啦